/*定义和实现栈类Stack。栈的数据结构如下图所示。
该类包括栈的常用操作如下所列。
入栈操作：Push（）；
出栈操作：Pop（）；
清空栈操作：Clear（）；
获取栈顶元素：Peek（）；
判断栈空操作：IsEmpty（）；
判断栈满操作：IsFull（）；
成员函数的参数根据需要自定义同时写一个程序，定义一个栈类的对象数组
来验证该类的操作。提示：假定栈用来存放100个整数，栈的成员变量可以用数组
来表示。*/